Демонстрационный проект на YII 2
=================================

### Описание
Проект предстваляет собой простенький пример блога, с одним пользователем, лентой публикаций, тегами и общими 
настройками приложения. При этом демонстрирует некоторые тонкости работы с фремворком и подходы к кодированию.

### Структура проекта
- [assets](./assets) - специфичные для сайта файлы подключения пользовательских скриптов и стилей
- [common](./common) - Общие классы для приложения
- [components](./components) - Виджеты, используемые в приложении
- [controllers](./controllers) - Контроллера пыбличной части сайта
- [materialize](./materialize) - Интеграция с фреймворком materialize-css (демонстрационная, см примечание в readme)
- [migrations](./migrations) - Миграции данных в приложении
- [models](./models) - Общие модели данных для всего приложения
- [modules/admin](./modules/admin) - Административная часть прилоежния
- [translation](./translation) - Файлы локализации, для приложения




 
